突發 元朗老婆餅短缺

仲睇post. 畀人買哂啦
3點好去啦最遲

推

正

正
買定月餅都得

唔緊要, 比D耐性, 慢慢搵就OK

收據

消費者權益

去大同買

買其他野囉

去恆香買蛋捲，大同買月餅，許祥昌食車仔麵